Sorry求admin盡快del時事台本人post

😅

都開左兩個

你係咪狂禁

用ipad個制反應好差

禁多左幾下

Sorry各位

Btw好似ipad唔會pop up講你已成功出post

頭先我reply彈connection failed，結果我按多次都係彈，出返去先見到已經覆咗兩次

以為有bug 成版都係重覆嘅post

BAM 得

sorry 岩岩改緊野
整錯左少少野導致會員會重覆發post
我地已經刪除返受影響嘅主題